---
layout: page
title: Mitmachen
permalink: /mitmachen/
nav_order: 5
---
# Vorbeikommen & mitmachen

## Adresse
Wenn du Lust hast vorbeizukommen, ob für ein kurzes Gespräch oder mehrere Tage - du findest uns direkt am Rathausplatz:

    Am Klimacamp 1
    86150 Augsburg
  
## Packliste
* Trotz Kohleeinstiegsgesetz gute Laune
* Isomatte und Schlafsack (wir bringen auch welche zum Ausleihen mit, können aber wegen Corona nicht wild durchtauschen – wenn du auch Isomatten und Schlafsäcke für andere mitbringen kannst, mach das bitte!)
* Gesichtsmaske
* Essen und Trinken (wir können aber auch das öffentliche Bad/WC im Rathaus nutzen und direkt nebenan ist ein Supermarkt – groß gemeinsam Kochen geht wegen Corona leider nicht)
* Zahnputzzeugs & Co.
* genügend Kleidung für mehrere Tage
* Spiele, Bücher, Musikinstrumente, Boxen, …
* falls zur Hand: Banner/Demoschilder, Strandmuschel, Zelt (falls ohne Heringe aufbaubar), lange Stromkabel
* Wärmflaschen (wir befüllen die mit heißem Wasser für die Nacht – bitte auch mitbringen, falls dir nie kalt ist oder du nicht über Nacht bleibst, zum Ausleihen für andere)
* lange Unterhose o.Ä. für die Nacht
* falls zufälligerweise einfach transportabel: Teppich/Plane, Pavillon, Camping-Stuhl, Sofa, Tisch, warme Decke (für einen selbst oder zum Ausleihen)
* etwas Geld zum Einkaufen (wir sind aber solidarisch und teilen ggf. Kosten auf)
* ggf. Sonnenmilch
* ggf. geladene Powerbank
* ggf. geladene Laptops für Programmierworkshops
* Freund*innen!
